{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Elan kennelis."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Moo\" ja annan piima. Mulle meeldib rohtu s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Annan sulle juua piima."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mul on v√µrkjalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane."},{"text":"Mul on lai, lapik nokk."},{"text":"Mulle meeldib vees olla."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"nurrun ja ajan hiiri taga. Mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pontsakad k√µrvad ja vurrud."},{"text":"Vahel s√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja elan d≈æunglis. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Minu m√∂irgamist v√µib kuulda kaugel."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Nina vingerdan, kui s√∂√∂n."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maitserohelist."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur hall loom, kellel on pakiruum. Elan Aafrikas ja Aasias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured jalad."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Mind v√µib leida paljudest elupaikadest."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. N√§en v√§lja nagu hobune, aga ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale loomale."},{"text":"Ma s√∂√∂n Aafrika savannil rohtu."},{"text":"Ma v√µin joosta v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur lind, kes ei saa lennata. Ma v√µin joosta v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiireim lind maal."},{"text":"Munen igast elusast linnust k√µige suuremad munad."},{"text":"Olen Aafrika p√§ritolu."}],"options":[{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Jaanalind","isCorrect":true},{"label":"Kotkas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Minu sees saab m√§ngida ja m√§est alla liuelda!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma olen vesi, mis langeb taevast. Sa vajad vihmavarju, kui ma l√§bi tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen kohapeal lompe."},{"text":"Ô∏è Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Olen p√§rit pilvedest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning annan sooja. P√§eval s√§ran s√§ravalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Kadun √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Liigutan puudel lehti ja aitan lohedel k√µrgele lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Aitan purjekatel √ºle vee liikuda."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen torm, kus on palju tuult ja vihma. Vahel on √§ikest ja v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√µige parem on sisse j√§√§da siis, kui kohale j√µuan."},{"text":"V√µiksid n√§ha valguss√§hvatusi."},{"text":"Sa v√µid kuulda valjukaid poome."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeset√µus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar, mis ilmub peale vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚ñ´ Ma paistan sageli siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu otsas on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Olen v√§iksem kui lumi, aga raskem. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"Autod aeglustuvad, kui ma kukun."},{"text":"Olen tekkinud k√ºlmas √§ikeses."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen hiiglaslik keerlev torm ookeani kohal. Mul on v√§ga tugevad tuuled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab 'H'-ga."},{"text":"Laevad p√º√ºavad mind v√§ltida."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju, kui ma taban maad."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga k√ºlm ja tugev torm, kus on palju lund ja tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead komplekteerima, kui ma tulen."},{"text":"Loomad talvituvad tihti, kui kohale j√µuan."},{"text":"Ma v√µin tekitada lumetormi."}],"options":[{"label":"Monsoon","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false},{"label":"Talv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}